[有相] APM 有人影大頭相 小心個人私隱

好好保護自己
免得比人侵犯私隱

push

就咁睇，似係圖中男人被兩人拍大頭相

仲唔引到你

各位小心 百老匯有人影緊你地

試過見過背隻有Press字但無記者証嘅人攞住碌大炮影人
係商場入面
以我所知啲大炮（白色好撚長用黎影星星定雀仔果啲鏡頭）

商場用得呢啲係影高層市民啲大頭相
大家小心

快啲搵人開個post比佢睇啦
唔收佢皮佢不斷up人大頭上藍絲grp

廢老

小心，如果唔小心撞到佢，佢部手機就會去左第二層

五毛來 一早block左

幫佢影超大頭相啦

樓主做得好

五毛我屌好撚柒啊

行去直接拎個鏡頭放佢隻眼前面跚咁鍾意影大頭

喂呀 仲要幾大個頭呀
做車頭相都夠啦

想知支那技術係咪可以淨係認眼？

買過個account啦

係

咁就俾人話五毛

起底 blocked

隨便

推

其實我真係好多錢，你唔好賺佢個幾百蚊啦...

我俾錢你篤老細出黎

秘密狗黎

請小心依個男人，佢曾經跟過我尾，仲手拎利器

吊佢尾

係唔係呀

Push

帶耳機
會唔會係退休便衣狗

仲有好多藍絲阿叔阿嬸有影

拍部手機落去

up

呢d好易跟 觀塘d路又無咩cctv 小心呀

HO BALL, 好似HEAT套戲, 影鳩番班爛坦以牙還牙!!

Apm樓下戶外極重狗

影呢啲相嘅用意係咩？
放上網公審？Send俾政府？Send俾警察？
佢哋係咪戇鳩嫁？

如果有藍屍朋友家人，同佢地出街食飯記得幫佢地影吓相扮打卡。

之後約返大陸玩

祝隻廢老全家中武肺

你大鳭我呀？

應該唔覺意勁大力拍佢
佢等佢嚇到跌咗部電話落去

最多咪話sorry認錯人囉

國安人員？

注意 耳機人

唔小心一下拍落去會點

整佢部電話落去
然後跑啦

發現五毛狗一隻

pish

Great job 一野撞到佢吹飛

咁快有五毛

黃雀在後

Blocked 小奴狗狗。

屌你老母，一起底就知你條仆街係5毛。

推 7.11-12 初選票站List出爐

附近可能有便衣狗隨時出黎咬人

睇個樣都似藍屍狗